{
  "Makes managing schools an amazing experience":"让学校管理成为一种不可思议的体验",
  "Home": "首页",
  "Login": "登录",
  "E-Mail Or Phone Number": "邮箱或者手机号码",
  "Password": "密码",
  "Demo Master Email":"hasib@unifiedtransform.com",
  "Demo Master Password":"secret",
  "Dashboard": "控制台",


  "Manage Schools": "学校管理",
  "Manage School": "学校管理",
  "School List": "学校列表",
  "Manage Departments, Classs, Sections, Student Promotion, Course": "部门，班级，节课，学生升级，课程管理",
  "School Name": "学校名称",
  "School Code": "学校编号",
  "School About": "学校描述",
  "Edit School": "编辑学校",
  "Create School": "添加学校",
  "School Medium": "教学语言",
  "School Established": "学校成立年份",
  "Back to Manage School": "返回学校管理",

  "Close":"关闭",
  "Save changes":"保存",
  "Back": "返回",
  "Save": "保存",
  "Edit": "编辑",
  "Create":"创建",
  "Action": "操作",
  "Cancel": "取消",
  "Remove": "删除",

  "Admin": "管理员",
  "Admins": "管理员列表",
  "Create Admin": "添加管理员",
  "View Admins": "查看管理员",

  "Chinese": "汉语",
  "English": "英语",
  "DoubleLanguage": "双语",

  "Register":"注册",
  "Login": "登录",
  "Full Name": "姓名",
  "User Code": "用户编号",
  "E-Mail Address": "邮箱地址",
  "Email": "邮箱",
  "Phone Number": "手机号码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Class and Section": "班级和节课",
  "Birthday": "出生日期",
  "Department": "部门",
  "Department Name": "部门名称",
  "Class Teacher": "班主任",
  "Blood Group": "血型",
  "Nationality": "国籍",
  "Gender": "性别",
  "Version": "版本",
  "Session": "会话",
  "Group (Optional)": "组（可选）",
  "Religion": "宗教信仰",
  "address":"地址",
  "Address":"地址",
  "About": "关于",
  "Father Name": "父亲名字",
  "Father Phone Number": "父亲手机号码",
  "Father National ID": "父亲身份证号",
  "Father Occupation": "父亲职业",
  "Father Designation": "父亲称呼",
  "Father Annual Income": "父亲年收入",
  "Mother Name": "母亲名字",
  "Mother Phone Number": "母亲手机号码",
  "Mother National ID": "母亲身份证号",
  "Mother Occupation": "母亲职业",
  "Mother Designation": "母亲称呼",
  "Mother Annual Income": "母亲年收入",
  "Upload Profile Picture": "上传头像",
  "Male": "男",
  "Female": "女",
  "Activate": "激活",
  "Deactivate": "禁用",
  "No Related Data Found": "没有找到数据",
  "Description": "描述",
  "Change Password": "修改密码",
  "Profile": "个人资料",
  "Logout":"退出系统",
  "Old Password":"旧密码",
  "New Password":"新密码",
  "Submit": "提交",
  "Students": "学生",
  "Teachers": "教师",
  "Types of Books In Library": "图书馆图书类型",
  "Classes": "班级",
  "Sections": "节课",
  "Welcome to":"欢迎来到",
  "Your presence and cooperation will help us to improve the education system of our organization.":"您的参与和合作有助力于我们平台的提高",
  "Active Exams": "有效的考试",
  "Exam Name": "考试名称",
  "Notice Published":"通知已发布",
  "Result Published": "结果已发布",
  "No Active Examination": "没有有效的考试",
  "Notices": "通知",
  "Notice": "通知",
  "Published at":"发布在",
  "No New Notice": "没有新的通知",
  "Events": "事件",
  "Event": "事件",
  "No New Event": "没有新事件",
  "Routines": "事务",
  "No New Routine": "没有新事务",
  "Syllabus":"教学大纲",
  "No New Syllabus": "没有新教学大纲",
  "Attendance": "出勤管理",
  "Teacher Attendance": "教师出勤",
  "Student Attendance": "学生出勤",
  "Staff Attendance": "员工出勤",
  "Classes Sections": "节课",
  "Exams":"考试",
  "Add Examination": "添加考试",
  "Manage Examinations":"考试管理",
  "Grades": "等级",
  "Class Routine": "班级事务",
  "Certificate": "证书",
  "System Settings": "系统设置",
  "Manage GPA": "平均学分绩点管理",
  "GPA":"平均学分绩点",
  "All GPA": "所有平均学分绩点",
  "Add New GPA": "添加新的平均学分绩点",
  "Fees Generator": "费用生成",
  "Generate Form": "生成表格",
  "Add Fee Field": "添加费用项",
  "Manage Accounts": "账户管理",
  "Accountant List":"账户列表",
  "Add Account Sector": "添加账户部门",
  "Add New Expense": "添加新费用",
  "Expense List": "费用列表",
  "Add New Income": "添加新收入",
  "Income List": "收入列表",
  "My Attendance": "我的出勤",
  "My Courses": "我的课程",
  "My Grade":"我的成绩",
  "Payment":"支付",
  "Receipt": "收据",
  "Manage Library": "图书馆管理",
  "Librarian List": "图书馆员名单",
  "All Books":"图书",
  "All Issued Books":"所有发行图书",
  "Issue Book": "发行图书",
  "Add New Book": "添加新书",
  "No Related Data Found.": "没有找到相关的数据",
  "All Classes and Sections": "所有课程和节课",
  "Click to view all Sections under this Class": "点击查看这个课程下所有的节课",
  "View Syllabus for this Class":"查看这个课程的教学大纲",
  "Section Name": "节课名称",
  "View Today Attendance": "查看今天出勤",
  "View Each Student Attendance":"查看每个学生的出勤",
  "Give Attendance":"出勤",
  "View Courses":"查看课程",
  "View Students": "查看学生",
  "View Routines": "查看事务",
  "Take Attendance": "出勤",
  "View Courses under this section": "查看这节课下的课程",
  "View Students of this section":"查看这节课下的学生",
  "View Routines for this section": "查看这节课下的事务",
  "Terms":"学期",
  "1st Term":"第一学期",
  "2nd Term":"第二学期",
  "3rd Term":"第三学期",
  "Examination Name": "考试名称",
  "Semester 1 Exam 2018, Final Exam 2019, ...": "2018年第一学期考试，2019年期末考试",
  "Start Date":"开始日期",
  "5th April...": "4月5日",
  "End Date": "结束日期",
  "20th April...":"4月20日...",
  "For Class":"选择课程",
  "already assigned to Exam":"已经分配给考试",
  "Click to view all courses under this Exam": "点击查看本次考试下的所有课程",
  "Class": "班级",
  "Class Number": "课程编号",
  "Course Name": "课程名称",
  "Course Type": "课程类型",
  "Course Time": "课程时间",
  "Course Teacher": "课程教师",
  "All Active Examinations":"所有有效的考试",
  "All Examinations":"所有考试",
  "Information":"信息",
  "An Examination represents a Semester. All Courses of a Semester belong to an Examination. So, all Quiz, Class Test, Assignment, Attendance, Written, Practical, etc. in a Course are subjected to that specific Examination.":"考试代表一个学期。 一学期的所有课程都属于考试。 因此，课程中的所有测验，班级测验，作业，出勤，笔试，实践等都必须接受该特定考试。",
  "Created At": "创建时间",
  "Set Active": "设置有效",
  "Marks and Grades of All Classes":"所有课程的分数和等级",
  "Add Routine": "添加事务",
  "Routine": "事务",
  "File Title": "文件标题",
  "File title here...": "这里输入文件标题",
  "For": "给谁",
  "File Name": "文件名",
  "Is Active": "是否有效",
  "Give Certificate": "提供证书",
  "Certificate Given to Student Code:":"证书颁发给的学生编号:",
  "Student Code here...": "这里输入学生编号",
  "Create Department": "添加部门",
  "English, Mathematics,...": "英语，数学...",
  "Manage Class, Section": "管理班级和节课",
  "Click Class to View All Sections":"点击班级查看所有节课",
  "Manage": "管理",
  "All Sections of Class":"班级里的所有节课",
  "Add New Class": "添加新的班级",
  "Class Number/Name":"班级编号或者名称",
  "Class Group (If Any)": "班级组（如果有）",
  "Science, Commerce, Arts, etc.":"科学，商业，艺术等",
  "Leave Empty if this Class belongs to no Group": "如果该班级不属于任何班级组，则留空"
}
